政府回應咗一項訴求 證明抗爭真係有用

大家一定要繼續行落去
直至義士被釋放
直至我地有真雙普選
直至黑警被制裁

唔好忘記一路以嚟嘅血汗同埋已經逝去嘅生命

香港人加油

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

自推

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

1/10

文宣返上中国話抗爭有效

我地今個星期要將行動升級回應政府只回應一個訴求

自從國教，831中聯辦假普選到依家送中 最大問題係咩？

無真普選

無普選就會有第二次，第三次送中。到時大家覺得港共仲會俾你哋啲蟻文廢青出嚟抗議嘅機會？
袋住先？不了

宣布撒回並非為了回應示威者，而是以退為進，表面讓一步，若街頭抗爭繼續，就動用緊急狀態法，先禁止集會及蒙面，然後按形勢逐步升級。

這是為了打，而不是為了和。

依家應該定個死線同政府講，訴求未回應哂，抗爭依然會繼續！

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

同意
證明抗爭係有用，堅持係有用
唔好信D失敗主義撚

可先等人權法案過
喺街頭持續給予壓力就勝利在望
始終我地爭取咗第一樣野了
證明方向啱

真

2/10

記住721 831

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

3/10

五大訴求 缺一不可

證明抗爭者是對的

4/10

721 831

5/10

721 831
六條人命
保持憤怒同理性

agger

樓主真膠

6/10

繼續努力
雙真普選
清算黑警

驚美國國會真係通過HKHR&PA想降溫啫

真
保持壓力

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

老美神助

不如食住個勢 就而家將往後十年嘅力量一次過爆發
中美貿易戰呢啲機會唔係成日有

7/10

721 831

睇黎商家佬先係have stake in society
要繼續攬炒先可以港獨

8/10

721 831

一定要
令次天時地利人和都有齊
if not now, when?
美國唔係成人都有貿易戰
都唔係成日都有Trump做總統
如果錯過左今次,就唔會再有下一次

真
要keep住個氣勢
直到自治

9/10

721 831

10/10

721 831

有用既係美帝

睇定d 都未回應 吹緊風ja

點睇都係怕美帝
雖然美帝都係因為我地先做野

唔可以袋住先
唔可以忘記
乜叫缺一不可
佢淆底我地更加要堅定

我地都吹定

所以今次要把握
一路話畀美國聽香港未撚掂

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

啱啊，要繼續打蛇隨棍上

佢係驚美國人權法，所以一定要去Twitter 推暴佢要落實人權法案

林鄭叫自己友入牛
再吹風 大升
跟住臨收巿反手熊
16點出黎推緊急法

721 811 831 903

英国间谍林郑月娥与暴徒勾结

階段勝利！
向下一階段進發！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

所以5大訴求 其中一個係雙普選囉

食撚住上

黑色炒車警告現正生效
切勿跟車太貼

其中國際攬炒路線似乎最有作用

推

咁講
我地嘅抗爭目的係畀壓力美國

如果佢真係實施緊急法
係佢幫手畀壓力美國 時刻提住國際政府香港抗爭緊

全力推

推 一定要幫手

一定係
twitter
登報一定要
街頭都無得停

前提係不受傷不被捕

今次係天時地利人和，一定要有風駛盡利

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

自己禁入去睇睇篇文既第5點，感激

612 721 811 831

agree
721 831 真普選

證明大家的努力沒有白費, 繼續努力

屌你

若我們接受了政府的條款，我們受傷及被檢控手足不會原諒我們。

有無諗過係因為死左人淆底先出黎想降火

缺一不可

其實呢個係重要
當然唔係呃鳩啲大陸人
係用事實話畀佢地聽抗爭係有用

五大訴求

對內：真 雙普選，
對外：人權法！

九月八日
九月八日
九月八日

如果唔係佢唔派單雙程證唔通真係保障佢地安全咩
係唔想佢地見到啲連儂牆咋

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

我地唔會放棄
歡迎大家copy and paste

仲有
䆁放義士
清算黑警

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

幅圖

岩呀

難得揸中春袋 點可以咁易放手!

五大訴求，缺一不可!

撐落去就有普選

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

前線班犯法差佬都要拉

中國人冇豬肉食
一齊同香港人抗爭啦

撤回係以退為進，證明我地要比之前更加努力，最重要係香港人權法案必須要通過。全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要長者卡/跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推
post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

係囉
抗爭有用啊
政府會讓步的

正想講

贏咗第一步
一定係行落去

大家唔洗灰心
我地有二百萬人

已經可以向大陸講抗爭成功
當然同香港人唔係咁講

千祈唔好牙！！

先得一樣就想我地收手

呢5樣是但完成唔到一樣, 我地香港人一樣輸得好慘

一齊攬炒囉

林鄭會讓步果個係林鄭?

真雙普選
清算黑警
䆁放義士

唔理佢吹乜風
五大訴求 缺一不可
我地背負住六條人命

冇撚有錯, 絕對唔可以鬆懈

佢用呢啲政治手段
我地更加要借力打力
大肆宣傳我地抗爭有用

繼續努力！

我成世人淨係做一樣野
就係同你攬炒

打傷咁多人 催淚無辜市民 死咗咁多人 女性脫光 警犬記者會講大話 警黑合作 諗住回應一項訴求就得？兩個月前都仲會願諒你 依家 警察對手足做過乜嘢 做過幾多次 續次同你還！

千二手足，不是condom

呢個直情新口號

對家變陣，我地都要變陣，任何事情都要剛柔並濟。

Hongkonger ga yau

push

支共最驚就係上面啲人知道咗抗爭work嘅話 佢地會有樣學樣

政府叫大家繼續丫

八條人命 三隻眼 千二個手足

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

繼續抗爭 誓不罷休

［是咁的，有啲嘢想大家幫手］
小編驚萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以我想拜托各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，可唔可以幫手喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

繼續落去！！！！！！
因為呢個運動犧牲嘅人太多！！
唔可以放棄！！！
唔可以就咁袋！！！
邊個袋邊個鬼！！！

仲布係想幫建制囉番選票

唔係 係因為要推另一條法程序簡單

Push

黑警必須被制裁 做洗碗 plz

流放新彊

整左咁多樣野，犧牲咁多條人命先回應一個訴求

繼續抗爭